準備停牌 你問我答

我係飛車撚

行慢3k就冇事

邊到中？

抵啦

你好彩無意外

死全家啦
賤種危害他人安全

無野想問，剩係想講抵撚死，要死就死遠d唔好累到人

幾時收信

抵撚死啦 傻閪 屌你老母

50行100

唔緊要啦 半年好快過

九龍東 新位黎

有心 我攞番牌會再出番黎飛

前兩日收到

見成條路冇車 輕輕掂一掂油門就中

師兄係teslun?

會唔會賣車？

唔係 公升級26

唔會啦 屋企有位擺

開名好喎，等其他巴打唔好奶野

超速師

好撚巴閉咩屌你老母

抵死啦
飛車撚危害他人安全

26就真係看彩數

係咪九展出邊油站條路啊？

上庭，認罪，罰錢，半年牌監

我中果次係凌晨無車既屯公俾鐵馬周

彩虹道呀 近黃大仙狗屋 太子道方向

好撚威
祝你快啲死

都幾巴閉 我仲攞左封信比老母睇
咁大個仔第一次見老母笑得咁開心

師兄係咪揸GTI
如果係既話我諗我見過你比鐵馬周

多謝你既祝福 我攞番牌會繼續飛

停完牌之後買保險，條數都幾甘

同埋停牌紀錄係咪跟足一世?

買車保 d經紀成日問有無比人停過牌 扣過分

一有即刻加到仆街

上次屋企人比人停左半年 加撚左成5k 本身交緊千零蚊

同埋如果架車車主名係你嘅話 停牌唔撚好渣出街

而家有d audi格仔車頂有得掃 , 掃到你架車車主停牌即追即截

因為我都試過

我覺得超速停牌如果無咩唔係生仔或見親人最後一見應該停牌一世。

唔好彩

不過講真，反正車係你手，都唔差在照揸出街
除非你架車大改，原裝或小改都好少俾人逗

利申：飛車同好

呢個例位，係耐冇擺

聽D師兄講續保佢會寄信比你
乜都唔洗填 比張支票入去就得

自己揸就唔會啦 可能借比朋友幫我得閒郁下車

大改呀 即勾果隻
忍半年囉唔係點 除非有人約大皮

贈你一句

騎帥不騎快

搵架爬雞玩住先，市區都好好飛

呢個例位你都中

用咩車飛?

我試過扣減完差1k就扣10分

吓 咁之後有起事上嚟check返 會唔會唔保

行左幾年真係未見過

自問自己技術未夠班玩爬雞

電單車

如果封信叫我填我會照填 冇叫我填我咪有得拗

架車佢名 比格仔掃到車牌追到仲大獲

咁你有排等

我而家都係差2K扣10唔洗停

咪害人啦 比人周到坐監事小
撞到人/自抄無保險cover

有個朋友今年1月比人捉雙白爬頭
要停牌 到而家都未上法庭

仲敢上連登自取其辱，抵撚死啦屌你老母，最好釘鳩埋你個牌。

油站？定係睇得花園前？

半年牌罰一千要上一日堂
同你差不多case

新牌仔飛車就話人新位

睇得花園對面

咁都無死？

前一排見人set 野係彩虹道公園出面
26 檸一檸都7 80

飲水

開快啲咪影唔到囉

行左幾年都未見過喎
洗唔洗影張車牌比你望望

唔驚有意外咩

屌你老母交返個牌出黎咪害人

會，claim嗰陣會俾多張嘢你簽

中過響天橋射落嚟，過左燈三角公園入pit
不過都好多年前

人生最成功係呢樣都幾巴閉

油站整路近來反而少咗

呢個速度其實單車都去到

揸得快車都預左

有冇7仔 想飲水

忍左手架啦 早知揸到299

我都係26
一齊過踢到冇掛p+車人
係咪等收傳票？

呢個速度唔好講咩啦 求其一架車比小小油都去到

26真係一比油就150

近年整路都無擺勁耐，對上加埋沖燈相機，等趕燈大油尾門影大頭，過45十都唔奇，不過要前提要夜晚時段無乜車囉

有個孝子係開心既

想知你會幾時撞車死唔好累人累物

人無事先做到世界冠軍

正路都係等收傳票
有冇記錯呀 係咪借左比朋友揸

揸左咁多年都唔知50位最危險最鐘意捉傻鳩

你呀媽見到你坐監笑得仲開心

真
好過白頭人送黑頭人啦

唔好害人

抄埋身份證車牌喎

26呢d香港馬路賤種，就抵呢

班狗一㩒電腦就揾到乜人了
真係IP 都唔洗check

咁咪即係即時派彩囉，嗰陣有冇畀咩你

快啲開番個牌俾你啦，早啲炒車死撚埋全家就最好

呢度？

淨係攞信比老母睇唔夠巴閉喎
下次載埋個老母啦
老母一定開心死

到時報夢話你知

咁佢應該即場派彩比你喎 定係放生左？

我都覺
不嬲都係多轆就大晒
遲下我揸架24尺可以大地任我行

一人做事一人當 名就交左啦 交自己名

我都想 最好唔好停

前小小 公園對出

叫過啦 佢唔肯坐呀

撞死人係坐3年定7年

係咁架啦？你未慣呀？

唔知 未試過撞死人

26掛假牌飛都追唔到啦驚系

邊位ching咁快手呀

飛上天堂plz

清咁唔好彩

我渣左over 5年, 日日都經, 有早有夜有深夜有平日有星期六日都冇見過

On9仔
死撚左佢喇

狗屋附近都咁猖狂抵撚死

豁達人生

好呀

可立個個位？知就知有白鴿籠，真係未見過有人中過

屌你咩呢度都行咁快

想睇樓豬炒車多啲

Facebook個個又係你黎？

應該係剛過右轉狗屋個燈位

可能就係陰你衝燈尾

道路上又少咁件垃圾

果個位影衝燈 我中地炮

炒左通知你

唔係我黎 我cap左擺左係上面

放心 停完賽又可以見番我

停過牌之後買三保會唔會貴啲？

地炮...RAP

平時我過狗屋 狗宿
都會低波高轉轟過去

ching好波

之前有冇試過停牌?

睇字都覺得型 係咪萬3轉 轟過去
聽到萬3轉引擎 我都濕晒

新清果度最好轟 條路又長
保證全部人都起晒身

冇呀 第一次 青頭仔
之前連分都未扣過

萬2至萬5轉咁啦 睇心情

咪撚痴線啦
有咩野保險會唔陪

希望你停牌期間比其他車撞撚死

點止坐監 祝佢100自炒啦

咁又唔好 害左人 定係你想代勞

反應咁熱烈既 轉頭影

乖 第時渣輪倚個陣唔好再超速啦

抵撚死

你老豆撞咪得
生d咁既閪仔出黎唔死有春用

揸輪椅我都要改到最快

100自炒冇乜野 唔恐怖
利申試過

即係上堂就可以返生

100咁少，下次至少開到150

冇乜感覺 平時番放工都200左右

係咁架？真心唔熟 第一次

嗰個位打個乞嗤隻腳大力少少都過啦
慘

有無lin，我想學野

咩車

你未續過保？
每次續保都一定問 有無claim過
有無扣過分 唔洗諗住隱瞞

呢個世界真係好撚多傻閪 累人累物

架車自己名

呢個位勁新，晚晚閃到聖誕樹咁

之前一路都係唔洗我填野 入張支票寄番過去

竟然
正常續保有封信寄過黎 填有無扣過分
連埋張票寄番過去

咩呀 上面有人話例位呀
但同時都有人話日日行超過5年未見過
利申：我都第一次見

我啱啱十年牌，一路都唔知有呢個位，早排都係第一次見
利申條路呢幾年日日都經

死撚咗唔好累人
飛車閪

可能條友連牌都冇純粹入黎插下小弟

衝燈機我知有呀 但擺地炮我行左幾年都未見過

我有棍 我係飛車撚

佢叫我返去等傳票喎

剩係得電單車牌

係飛都唔飛呢d路啦 仲咁自豪

其實你都唔會守規則架啦, 有冇牌對你都冇影響, 照揸出街啦, 最多咪炒車死

可能一聽太子道直覺以為係富豪東方個例位

唔係上改進課程就回3分咩？

好耐無擺
我自己對上一次見大約3年前

對46冇興趣 又唔係要揸車搵食
他朝一日對26失去興趣先去考

一次十分即停牌 就算本身無分都係

飛都唔係飛100啦 輕輕比下油姐

炒車死都還好呀 停牌揸車捉到罰通櫃架

100真係唔快
揸部鳩羊都去到

一人做事一人當啦
同埋如果走去報失 查到係自己揸又唔知會點

真男人等你放監一齊出車

老龍好危險啊，來回方向都好多位擺

今次連續擺左兩晚

富豪東方觀塘方向喎
我次次經過都望一望有無地炮

地獄啦
學鄭月娥天堂留位咩

要笑呢d野，你老母生著你都幾撚慘

而家連幾時上庭都未有期

佢自己衰咸濕姐 又唔可以怪我

屌你老母 自己死好啦 唔撚好害人

咁我又冇害人

樓豬你幾撚時死

算命佬話我有90歲命

幾耐之前周到？

唔知算唔算例位，對上一次見呢個位係5年前

但個位我肯定以前有擺過，呢個位同屯公下路一樣，落斜50影，就算日日行都未必知，主要佢真係少擺，但擺得實搵到食

DLLM!零晨大帽山都有班仆街賽車,晚晚嘈住人訓教
係咪你?係就快撚D死

差唔多一個月

屯公下路落斜50係邊個位擺

唔係我 但聽你口吻似住果頭 好想嘈下你

好波，揸咩呀師兄
利申揸緊dc2日日見到個包圍同啲聲就射撚左

等多陣啦 呢排咁多抄牌又盛 班狗好撚忙

而家而個post就話揸咁快死撚左去啦
平時啲post 高速揸80就話係咪戇鳩揸咁慢
唔識揸車不如搭巴士
山路揸50 咪撚頂撚住

啲電動輪椅人真係痴線

遲啲要皮輪椅就唔好啦

見到對手一定撞撚爆佢屎怱

46都話可以揸上gic皮下
26真係無地方可以正規咁玩
呢個打靶政府

我想皮輪椅好耐架啦
早兩年比個女人逆線撞
係醫院坐左一晚輪椅 我係醫院周圍皮
都冇人黎應戰同我皮

唔洗理樓主 睇佢幾個reply都覺得佢On撚9

嘈囉，我晚晚報狗清場者，睇邊個麻煩

26都可以既 不過要運車上去好煩
或者可以租車 但租車就唔同啦
又唔同setting 又要熟習下架車脾性

巴打住咩位置？

同樣比班仆街嘈，下次收到風講聲，一齊叫狗黎清佢老母場

黎到我都番左屋企沖涼訓覺啦
你睇下RN335拉左未

夠薑就揸架車上英雄亭屌
係度做鍵盤戰士
淨係識咒人死, 無撚用

聽得咁清楚都係上村果頭
一係住雷公田

其實50行100都好閒
某D路段根本唔應該限50
利申 都係26

可能上到去變第2個活狗呢

唔緊要呀，總之一聽到聲就叫狗黎。我：晒少少電話費。
狗：多野做
仆街：捉唔到你咪捉其他仆街，總之都係仆街

Ching心水清
Btw 26好少夜晚上去 多數日光日白

記得三點起身柯夜尿

冇計啦 道路規劃係咁
不過我係認衰架 名都交埋

駛撚我上咩，打幾個999攪掂既野駛鬼自己做

夜晚大帽山其實唔係好多車
飛車嘅小
唔想畀隧道費行大欖嘅人多
日頭就勁多26

成班超50 係到we 嘩鬼叫

恭喜樓主，以後唔到害人喇

嘩 彩虹道咁多紅綠燈都行到97
半夜？

以後出街坐輪椅咪唔怕超速囉

好呀，順手報狗清場

見唔到26架車又串既就可以搵定位避
因為一定帶格仔上左山

半年後又一條好漢

9點零鐘 蒲崗村道直落 順燈 冇車

唔怪之得行到97呢個位
原來26
26係香港道路無一條啱行

裝個勁既電摩打 都過到50架

飛上天啦仆街

又唔係既 係600或以上先唔岩行姐
我125街車 150羊 300啡鈴都揸過 冇乜問題
上到大車行香港既路真係水滾

係咪好似玩GTA咁

我自己都覺得自己過份既
屌果班咪由佢屌 我又唔Care 反正我真係錯
同埋都唔知佢地有冇牌既

係咪要重考？

打完999咪一樣有人玩
我係你就上去屌啦
屌到佢地以後唔敢玩
不過睇你都係冇車牌果D人

正常真係玩得車嘅個個都實試過超到停
有錢d 嘅咪叫人頂囉
冇錢嘅半年後又一條好漢

應該加監

我又唔係檸檬 又唔係姓林
唯有交名停牌啦

衰兩樣要重考
等傳票

老仿，坐多幾碌

岩呀 超速咪認 又唔會打靶既
老妨又要罰通櫃 搏唔過

你都戇鳩鳩，打個電話有人做嘅野要自己親自上去做？

香港地揸公升級唔辛苦咩
扭少少就超晒速
都係300-400cc好

只要有愛 幾辛苦都值
我以前都擔心會好辛苦
但係揸落去個快感係幾辛苦都值

油貴唔貴，一個月養車用幾多

養車用幾多冇計
油大概1.2-1.4/km 睇右手

啱 馬路炸彈早死早著

我同事揸公升返工都覺得佢痴線
我揸300 有時入到隔入屏 紅隧都已經想死

揸300還好啦 揸過大車就知咩料
我平時過隧道要慢溜一段再比大油衝
唔係水溫會好高

咁就唔好咁強調自己係飛車撚啦
成個小朋友咁

行慢3K師兄係咪誤會咗D野？

佢而家計超47km/h
行慢3k咪44
45樓下咪5分 600蚊

呢度D人平時揸車1km都唔會超架嘛
我超咁多唔話自己飛車撚點得

行慢3K 唔洗停

係咪2波上到100？幾多轉？

淨係揸過190cc 上到100架車叫晒救命咁

停牌前

仲可唔可以飛？

架車有幾位跟住？
七月驚唔驚？

1波已經過百 但一般都唔會咁做
會好高轉數 架車又震

提堂前都係正常人一個

宜家無後顧之憂
可以瘋狂地飛？

可以咁講
停牌飛之後出保單至多貴d
停牌飛再繼續扣分之後出保單會難到仆街

夏天揸公升級啡鈴真係要好有愛先得
公升級既街車都還可以

心中有佛 怕你碌柒

都係要扣分

我最多果次揸300cc超27
上左公升級之後未中過快相

咁應該唔關公唔公升事
300 都輕鬆上到 160 kmh
係要中都夠畢業

我揸300果陣反而未中過
Any way 名已交 盡量享受呢段等提堂既時間

巴打 我明你感受
條路冇人冇車 好難忍得住

揸左4年26 超速過2次
1次係公路+27
1次係屋企樓下+17(-3) 好撚好彩

個情況等同有個極品女神係你面前除晒衫咁
你唔係唔上呀？

我都揸左4年 第一次就係今次

宜家剩係揸鳩羊代步
對遊車河已經失去興趣

交完名之後 岩先行轉屯公 已經冇左以前果道火

當年P牌成日跟人出車周圍去 8仔 大清 深淺赤石 郵碼 深圳灣直升機坪 鹿頸 機尾
宜家已經無左團火 剩係揸羊送外賣

我覺得任何情況下超速都應該停一世

Ching係停車場 屋村路係咪真係行3/5/8 km/h

唔會低過10（英國）

半年好快過

如果廚房唔記得熄火，趕住揸番去救番全幢樓呢？

你而家50行100
仲要唔係巴打講既情況
我真係想問有咁撚急咩

打九九九

落深井嗰個灣？

其實呢個位放得好撚仆街

上上一個燈口有收線位鬥起步 上一個燈口又有on9 唔知係轉右線要過翻黎 呢兩個燈口之後博你燥底 再起步之後見到大直路同綠燈 咁嬲得濟踩行油去 咪中

利申 第一次見擺呢度

其實係揸得太慢 如果你揸到140以上會影唔到你

所以你D仆街自私撚停牌係低尻死

中左幾多日先收到信？

臨走前記得講聲

唔怪得我平時160過冇事 100就出事
上次係汲水門又係 揸緊240比狗顏射
結果冇叫我入pit 原來係太慢